警方於7.21晚上接獲市民報案至趕到現場共用了39分鐘，惟未有道歉，政府是否願意道歉。張建宗隨即表示「絕對願意」

張建宗首次道歉

記者會期間被問及，警方於7.21晚上接獲市民報案至趕到現場共用了39分鐘，惟未有道歉，政府是否願意道歉。張建宗隨即表示「絕對願意」，同時又指事件導致市民感到不快「如果想政府承擔責任，我覺得係責無旁貸」。

記者遂再追問「會唔會同市民道歉」，張建宗則指倘市民認為警方的處理手法，與市民期望有落差「絕對願意就處理手法向市民道歉」。

絕對願意

標題都有聲

Condom仔:

願意道歉咋
都未道歉
連半跪都稱唔上
對腳屈曲小小 黑警都屌到咁
唔敢想像道歉或者成立獨立調查委員會之後會發生咩事

「又係你叫我唔好聽999」

講得絕對願意，宗宗應該同聰聰命令左

聰聰係唔係跟宗仔架？

終於講番句人話

毅進仔

tum下大家

唔通吹風吹到咁行就係出呢招？
所謂攞正牌入嚟香港平亂
大家醒水，睇嚟有勢力仲想翻盤

政府文人高層都被下層武官批鬥
武官就不斷（／被有心人士）推高水溫

學另外巴打話齋，
張建宗文官高層被下層武官插，都係劇本之一

我朋友係狗處高層 收到風佢好撚嬲拍曬台
如果我係張建宗真係買定機票著草啦 冇人知會發生咩事

食物鏈:
鄉黑 ---> 狗處 ---> 特區政府